宜家買MON 買LG定VIEWSONIC好？

如題，主要OFFICE文書用，22-23吋，非4K MON
主要睇耐用度同顏色、味精MON等
LG好似好熱門，不過之前用過VIEWSONIC好似顏色幾真，仲好襟用下

暫時睇中左ViewSonic VX2376-smhd (23" stylish frameles)同 LG 23MP68VQ-P

Viewsonic可以唔洗買

點解咁講

我會買asus(如果有）

人生第一個moon 用到今日 ..... a64 3000+ 年代

1K左右Mon肉眼係睇唔到咩太分別，去高登地庫行一轉簡個款靚就OK

如果會駁BD Player/PS4就建議雙HDMI輸出

View垃圾黎
雖然佢有內置tv box
我都幾鍾意
快壞

LGG

有巴打幫手解答左

真係好撚快就壞 仲要係過左保一兩個月就壞 好識簡時間